屋企廚房吾大 你問我答

吾你老母

屋企廚房幾呎

100呎左右啦